警狗無一個係無辜 咪再打悲情牌

唔該你地班警狗咪撚再打悲情牌呀屌你老母！

唔係上頭開始割蓆，全世界睇撚住你地班仆街
你地會話逼不得已？良心不安？我屌你老母啦！
前幾日咪打得好撚興起既？
話送我地送死刑台嫁嘛？
話親手打撚死我地嫁嘛？宜家縮乜撚？
唔係著住full gear 打鳩班市民記者好威威咩？
唔係一個二個係ig係到圍內打飛機，
覺得自己友好撚正義要幫戰友報仇好想上場咩？

宜家驚上身就扮撚哂自己都唔想，會比警狗圍內排斥。做人做狗你自己唔識簡？
你地班垃圾毅進狗有良心會去到今時今日呢個地步？
處心積慮部署好哂點樣可以打重傷d班後生仔，
放催淚放撚到去商場門口，落地鐵站都要噴胡椒，
明明落單中學生細路女你地都照噴？
瞄撚住人地個頭開槍？？連呀伯你都唔撚放過！
你同我講良心？你唔好嘔心死我啦屌你老母臭閪！
你地唔撚係驅散示威者呀！
你地係純粹好撚憎我地想玩報仇
到時有咩上身呀 比人杯葛呀 比全部人屌老母呀
比伙記打死個仔呀 比休班伙記姦左個女呀
千其千其千其唔好怨
你地無一個係無辜
黑警全家不得好死
屌你老母死臭閪

幫你推

唔好比佢地呃到呀！
一個都咪撚原諒佢地！！

黑警死全家

推 黎緊6.16遊行一定要講埋班黑警

推

你班on9仔唔好再信出面啲post話黑警士氣好低落 又話割蓆嗰啲啦 博同情咋屌你 唔記得佢地濫權打人個狼死樣？

Agger

Push!!!!!

係

佢地宜家係玩報仇當自己玩狩獵，一刻都無同情過我地！驚上身咋你班on9！

2014班狗已經打過悲情牌
搏人同情

2019你再信就真係on9

agger!

小紅帽嘅故事值得記住
班狼犬係會扮可憐博同情，之後就會毫不留情咁食咗你

推撚爆佢！！
你班on9仔再信警狗後悔
香港真係玩撚完喇！！！

法國黃背心運動的 8 堂課

警犬由2014開始注定死全家 一個不漏

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

入去睇睇（多圖）

黑警死全家 無論前線 後勤 文職 定守水塘
咪撚再講黑警有好人

你返文職無打人 但幫人頂左更騰空更多人手
只係差在唔係親手打你炸

黑警打機打上腦 以為自己玩緊left4dead

一個都咪撚信！
等佢地圍內繼續打飛機啦 軍畜軍妓！

2014打後都仲做狗嗰班冇資格出聲話自己無辜